屌 個蔡若蓮做教育局副局長真係無得救

身為老師（非語文科）見到咁嘅垃圾做副局長真係火都嚟撚埋 明明教育界已經聯署曬 立法會佢選教育界功能組別佢大敗 以前佢做中文科課程主任搞普教中仲到一pat屎咁既人都可以做教育局副局長 香港真係無得救

佢以前不斷推普廢粵 不斷推「普教中」最後衰咗先迫住走 佢走嘅時候仲賴點解香港學校唔全面用普通話授課 我聽到真係屌曬老母

各位巴絲打 勸大家將來生仔女唔好比佢地係香港主流學校讀 老師我可以唔做 但唔好比我地下一代較飛

玩完啦

「用人唯才」喎

真心 「金翅挽撚猿」

落選可升官發財是常識吧 ?

一直都知教育局係咁

幾時對政府有希望

罷課

政府係擺明同你講：順我者昌 逆我者亡
教聯有位上 教協就無位上
仲有個教評，應該都已經被招安左

如果有個故仔係講香港俾政府賣港賣到有自殺式事件引致國際社會介入, 最後因為敵唔過解放軍軍事封鎖而滅港

你地會唔會有興趣追?

樣樣都支化 我屌

啲廢老究竟諗咩 佢地唔會覺得成功咗之後共產黨會留佢地呀嘛 第一時間派人接管 再消滅埋你啦

教評 同 教聯 都係啲左派

得教協正常啲

大專生罷課都話易

中學生無可能 考公開試教慢啲都畀人屌

做唔到議員，就改為做官，騎係上面隊撚住你班民主派

binc